[世界末日] 一句講哂，有冇覺得時間過得越黎越快？

做半粒鍾野，好似眨下眼就過左咁

以前讀書果陣啲考試時間都冇咁快過

一句講哂，憑感覺既話，你覺得時間有冇比以前過得越黎越快？

正皮：有

負皮：冇

btw唔好話咩快樂既時間過得特別快

睇眼科啦

有感而發認真po